【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

原POST :
【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

#SUCK #最新任務 #新年

大家好 又係我地SUCK Channel
農歷新年 當然又係大家行動既時候啦
農歷新年我地發起
一年在計在於 SUCK ! 一連4日大行動
因為今次行動係一連四日 所以篇文比較長
希望大家可以睇晒佢慢慢消化
文宣首先放晒係度
大家請慢慢向下睇

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

新春 年三十晚 搶頭柱香!

首先 新春 年三十晚 點少到搶頭香活動
無錯 我地要每一份力量都用到盡
連神既力量都要用埋
為呢個香港上番柱頭香許願
許個五大訴求缺一不可既願望
為新一年既開始打份基礎

而且每年搶頭香都有CCTVB既 LIVE
到時舉個牌 叫個口號都係個唔錯既選擇

另外每年黃夏蕙BB都會係搶頭香活動出現
黃夏蕙BB每年都有精美生肖造型打份
去野生捕獲一下支持一下黃夏蕙BB

稍後#2會為大家詳細介紹一下黃夏蕙BB呢位黃到爆既藝人
黃夏蕙BB今年其實歲數都已經好大
但依然有為反送中運動出力亦被唔少人批判
係本地少數藝人願意為運動發聲發力之一

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初一 大行動 國泰航空新春匯演

本年度由於十九正苦應該9成9都唔會放煙花
花車巡遊亦取消左
改為係西九同奶共因航舉行呢個新春匯演
呢個匯演大白象工程洗左足足4800萬 只係4日
即係平均搞一日洗1200萬
正苦咁隆重既"活動"
作為香港人 點可以唔"支持"呀?

但現時香港飽受中國肺炎侵襲
而又係西九舉行高密度人口活動
到時一個唔小心係西九爆發中國肺炎咁就唔好啦...
於是我地為防中國肺炎係本港爆發
誠邀大家係西九文化區當日現場派發口罩

但如果大家真係咁不幸
當日現場"感染"左中國肺炎
戴住口罩"咳"兩下都在所難免
另外我地可預期當日會有人參加完"武漢旅行團"番黎之後去左西九玩
心口如果仲貼住"武漢旅行團"就唔係咁好啦
到時有一大班"武漢旅行團"戴住口罩係咁咳
嚇到班港豬 蝗民 雞飛狗走 就唔係咁好啦....

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初二 車公大仙祈福活動

講到搶頭柱香 又點少得轉風車同求籤

每年CCTVB同正苦都會派膠棺為香港祈福
雖然唔知祈到咩福
但為左呢個香港
作為一個良好市民當然要現身支持
19年仲有葉小姐親臨沙田車公廟出席香港求籤活動
如果今年抽到下下籤都真係幾.."大吉利是"

至於點解去車公廟同黃大仙廟
為香港同自己轉一下風車
趕走衰氣既同時又可以為香港祈福同出一分力
無成本既野 何樂而不為?
而且呢D每年只得一次機會同時CCTVB又會公開直播既難得場面
點可以放過呀..

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

年初三 赤口 咳 the SHOP

年初三赤口不宜拜年大家都知
一陣嘈交就唔係咁好啦
所以年初三就不如出街SHOPPING啦

頭先都提到 年初一可能會有 "武漢旅行團" 既出現
如果大家係SHOPPING既途中遇到
記得戴番個醫科口罩呀...
一陣"感染"呢隻新型"冠狀病毒" 係無"抗體" 架

我地係呢度都可以預想到感染得"中國肺炎"既人都有以下特徵
1. 講蝗語
2. 戴口罩
3. 係咁咳

你知尖咀一帶新年幾多人架啦
一陣試衫又見到 "武漢旅行團"
睇名牌又見到 "武漢旅行團"
食飯又見到 "武漢旅行團"
連行出街都見到 "武漢旅行團"
都咪話你唔驚....

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

新年 點少得派利是呀!
請緊記 SUCK利是 既原則

就係向藍說不

一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一

最後 請別遺忘 有一眾手足唔可以同屋企人一齊食團年飯

我地必須背負佢地 繼續前行
香港人 唔可以輸

push

推

正,有活動

記得戴口罩

行動post

每晚和你推

推呀推

而,得我地2個咁
睇住有機接近記錄

新一年要抗爭

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

正呀

即刻多人

有冇人有twitter呀?幫幫手

好波

好正 支持

有年宵有遊行

rted

不示弱

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

打國際線

真係睇下個content
幫我地推都多謝,但我地想大家個活動係咩

gogogo g持

推左先

保護自己!

唔係呢隻啊

119見

收到

日日戴口罩呀, 好多人病

每晚拜Solomon

爸爸

係咪唔夠多會員睇到呢個post?

可能 始終唔知熱門公式

行動不能沉

個活動幾好但係初一二無咩地方可以shopping始終都係唔夠圓滿

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

記住大家唔好再捉鬼啦

推到大家見到

唔捉鬼

推 119見

保護手足

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

繼續抗爭

一早睇晒啦

大家記得做twitter task啊

D活動真係好正，好有心思同創意
積極plan下可以join咩

推
-----------
香港獨立 唯一出路

無twitter就即刻同我開

真係睇下個content
幫我地推都多謝,但同時我地都想大家睇個活動係咩

真 依家士氣低落啲 有咁ge活動真係好好

手足

每日少少時間姐, 我做左喇, 你地今日做左未呀?

香港獨立 唯一出路

做咗 仲做咗三次

睇左，真係好正同好扣緊新年既活動
利申：會join

不要忘記, 不要麻木

血流得太多

樓主，suck channel會唔會再考慮搞和你shop, 新年前一個星期係辦年貨高峰期，如果搞，經濟

好多喼神呀

唔清楚，可以去ＴＧ睇睇
不過和理ｓｈｏｐ都好容易比人咬走

係, D狗一早霸住出入口,困獸鬥

屯門水貨客

未有熱門

我要熱門

好難呀...

我已經一直周圍post條link 加上咁多人推 都上唔到

我要上熱門

咁仲有咩數據可刷?....

同時要夠多人入嚟
同埋多人快速推post先上到熱門

係咪街坊裝都難d
見到大型商場已經整返新年大型怖置，見到港豬係到影相同買野，就

唔知

瀏覽量

幫唔到推，你地加油

亂咬，咩裝都有風險了

繼續推

和你推

10個like,30個comment都上到熱門...

香港獨立，唯一出路

快點上熱門

應該點擊數問題

會唔會1001都上唔到熱門

無理由咁難既

唔會掛

唔好啊

我地接近記錄

個post開得愈耐愈難推

未破？

開無谹耐

４００個

開無幾耐

哥個咩字黎

打錯字

可能新聞post多人睇過行動post好多,所以熱門都係新聞post?

正解 新聞post吸引人click入去

下次開突發好Ｄ

反而影大頭都係熱門

g 持

標題可以改做 今個新年有行動？

會比人屌標題黨

仲係呀?唔是掛....有乜好影

真 越嘈越吵

2條友可以搞串成個連登

呢個真

一附和一對立 搞到luplup.亂

我意思係開咗3分鐘嘅post
比起開咗30分鐘已經推咗十幾版嘅post
會更加容易上熱門
隻字

[今星期行動]?

係玩極端風都港猪風

係玩極端風同港猪風

對家黎, D人都唔醒水

又玩冇原則冇底線

無計
佢地一個post 失敗佐,立即開第2個
又中多次計

而且真係有討論空間

Brain storm 下content farm 既標題？

[主線任]?

今個新年好豐富啊

都可以

時事台就熱門佐
吹水台就係熱門

真 標題吸引會多啲人撳入嚟
好似隔離嗰知行動post咁
差唔多人推好快就上到熱門

時事台就熱門佐
吹水台就無熱門

咁都唔係踩對方咁樣分化呀?唔散都變散啦

Push

就係扮極端引起罵戰
搞到認真討論的人出事

agger 標題需要吸引 不過唔好釣魚就OK

勁推

依家個title好似太長

屌 竟然上到熱門

上到?

又多左幾個人推post la

最尾一名

最底都好

一齊推

推上啲

話說破佐記錄

行動，返黎啦大師兄

不分化,推行動post

抄隔離po
史上第一個_ _ 新年 正式上線

OMG 完來記錄係500個

好似唔錯

咁破唔到了

500是如何煉成的

咁多....

連登洗地組 - 廣播 (不定時更新), [11.01.20 21:22]
我地成功破到未有熱門的回覆數紀錄
依家記錄係５００個
多謝大家不斷的堅持

多謝

突然覺得我地都幾勁
500個都唔放棄

衝上去

算小小堅持啦

堅持

突然想學左膠泛民,比D掌聲自己

依家卡住咗喺最尾一名

推佐45分鐘

無計

唔好啦 推下post依啲唔算得咩大事

大家傾傾下，好快過
但只係不停打 推 就會頹d

屌時間過得咁快？

上到中間喇

傾計好D

agger

咁突然？？

直線上升

下次新年po 可唔可加返 年三十 8點有個係荔枝角探手足既活動

大家可以睇情況休息辛苦大家了

Hello樓主

pish

「咁都得真係痴撚線」警曱嗱渣招申手令搜警總 變相無限制查被捕者手機
勁痴線

樓主係咪去左休息

管理channel

推上D

辛苦哂

唔得唔記得手足

唔係1/22咩

知唔知係邊個團體搞，我睇下搵唔搵到返張文宣

推推推

咁究竟呢個post係點樣推到上去?...

超級支持

頭香

我都想知
連仔見到?

勵害

唔知 太神秘

仲要喺突然直線上升熱門

最尾果個，一定要推

藍保安想收利是？吉議就啱你喇！

回覆人數?

最撚憎班仆街
又要屌人暴徒,又想收人利是

可能那支網軍去左訓，等半夜再推垃圾po

如果係點擊數,咁咪貧者愈貧,富者愈富?
定係周圍post link開始多人睇?

食兩邊茶飯

每日3點就會有
日日都有
係睇爆唔爆得起

唉 不過依個post上到熱門都好啦

推呀
雖然冇人陪我

開門比狗 個d一定要記得
出賣手足仲想有利是

我一直有周圍post link

光復香港時代革命

最少講句光復香港先啦

直程要炒

要拖佢出去鶳！

行動post推

呢D要街招廣傳

Yes

投訴佢蛇王訓教

我個邊個個放緊大假咋

換個班唔會開門的

抄低個名呀

唔好理咁多，推到大家都知

至少睇晒咁多樣行動，既不犯法又合理表達立場，點都要做下

gogogo

三分鐘文宣圖

回到金大仙

咩料

新春不忘抗爭

5

popo又痴線喇, 又無可疑喇, 出黎未?

4

WOW

出 和你新年shop

事實上理大一事,真係好傷
賞唔到月同花

3

2

1

擇名擇到傻,popo唔要臉係成功的

0

-1?

記得佢啦，女保安唔多

多左人like

好正
可以搶頭香，reply人地既post

SUCK Channel創意無限 推

Tui

好主意 不過應該要加多啲description

手動置頂

全力推呀

d文宣好有新春色彩

而家咁，簡單易明，已save去reply po
不過你想整靚d, 就等你整好先

我求其執下

行動Post點解推唔起

pp

lp

推到爆炸

和你上 一齊同你上頭柱香

繼續推呀

和你上好令人有遐想

整好了

Push 好有過年氣氛呀

年初一現場派口罩好揼本

召喚連登仔

唔好放棄，繼續行動

試下利是唔要個交叉
件衫可以唔洗要字

傻強巴 柚木巴 ，你地去左邊，冇人推po, 係熱門跌得好快

幫手推！黃色新年3大任務！

去咗休息

如果為革命求得下下簽....

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

支持

推行動，唔好俾佢沉

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

好正！推呀！

幫推

今日遲左幫樓主推po

Upupup

Push！

唔遲

推上去！

推行動post

手足，年宵果張有新version

多謝你幫手share

推到置頂

正 幫你推

年30 黃大仙

年初一 西九

年初二 黃大仙 車公廟

年初三 大商場

記住帶口罩

再自推5下

光復香港

時代革命

求求大家推行動Post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

咩活動都join架啦

識推post未

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

利是個個正

119

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

22/1荔枝角

推撚爆先
屌出面熱門又一堆尻Post

勇氣智慧也永不滅

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

最鐘意suck 了個suck 好正

咳the shop

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

推啊

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

睇下有冇緣見返自己既作品

Action agenda, keep this thread on top

新年要人
一年之計在於suck
好名

其實都幾大鑊
後生收左利是錢
然後唔用黎消費
除左聖誕好多店舖就係靠呢鋪翻身

個運動持唔持久係好睇紅藍店頂得幾耐
所以真係好靠大陸科水比紅藍店
既然共媒咁驚黃色經濟圈唔能夠持續發展
就好應該科多D水比藍店屌住條死人命啦

仲有維園大型遊行活動

推行動!!!

推!!!!

推呀

痴線，行動Po都沉底，大家仲諗唔諗住去煲底相見嫁

up

119中環見

tui

推推推推

1.19

有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

正喎

正呀好期待

119 遮打見

（新方向）文宣用作包裝銷售

推 至少做一日

我冇野講

推行動po

suck撚爆佢

賀

推熱門

留名

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

行動po要推

oush